十一月大家最期待邊對鞋???

1. Nike x Off White “The Ten”
2. Yeezy Boost 350 v2 Frozen Yellow
3. Yeezy Boost 350 v2 Beluga 2.0
4. EQT 93/17 全黑
5. Pharrell Human Race NMD 6 款
6. Packer x Solebox Ultra Boost
7. NBHD x Invincible NMD
8. Air Jordan 11 (藍白/全紅）

如有數漏 隨便補上

FOG x Vans
但貴到on9

原價幾錢?

X2

FOG Vans

triple s都冇
連登真係得d mk

想知要抽the ten個「repost」係咪真係指cap圖再post出嚟

撚係11月

OF Jordan 1 and Presto

Vapormax都型

點先買到..

邊對先

咪玩啦潮人。

Aj1

curry 4

Ow aj1

睇黎大家對human race nmd 無咩興趣

唔好著

supreme 對越野鞋都有啲興趣

對對都買唔起